有無人覺得Mos buger 元氣漢堡好正

利申: 打手

唔太like舊番茄

可以試下走番茄，因為個人認為主角係啲千島汁同塊Juicy牛

食過mos burger係真係會唾棄m記d包

不能認同更多

分店太少 唔似m記周圍都有間 想幫襯都唔得

食親都走牛肉

塊蕃茄好撚正

得千島醬 有咩特別

好過垃圾m記baba聲

吉列蝦漢堡世界第一

覺得元氣一般

又同老麥比
不如用魚蛋同東星斑比

講返MOS
去日本食同香港一樣 真係好高汁

依家D薯條真係太淋，
口感好差，
肉醬都無已前咁好味。

不過都係邊屌邊幫襯